原來我比咁大壓力你

你之前同我講過
你唔好將我睇得咁重要啦
我一直都諗唔明
乜女仔唔係好想比人緊張架咩
原來我對你係太過緊張
令到你有壓力
原來我乜都以你為先
令到你覺得好煩
好對唔住
我一直以為對你既好 原來係咁煩
你既離開係冇錯架

sorry

我原諒你

條女一齊左幾耐先

就係因為咁冇一齊到

咁識左幾耐

追左佢幾年

Sorry...

過左去喇

你連英文名都改埋啦

咁似我嘅

冇人留係原地等你架

圍爐取暖

玩完bu ocamp 帽事嘅

巴打加油